堅定流？

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

同問

仲有沙田不停站想封死啲義士呀

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛，香港前途咁重大既關係，求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌